王俊杰（杰囝）做咩deactivate自己FB

又分手？

又睇唔開呀?

自殺

留名

冇得撈啦